貨車司機被指車上強姦新相識 陪審團退庭兩小時裁定被告無罪

貨車司機被指去年求愛不遂，在車上強姦一名相識僅一個月的少女。案件於高院審訊，期間被告聲稱雙方雖告各有男女朋友，但仍與少女偷情，當晚性交屬你情我願。陪審團今早退庭商議僅兩小時，7人一致裁定被告無罪，當庭釋放。

被告羅森森得悉無罪後即雙手合十，表現激動。辯方大律師指被告雖有法援，但獲批法援前亦曾聘請私人律師，故望申請訟費，最終獲法官批准。

事主指為「搜證」假稱愛上被告
被告案發時21歲，控罪指他去年5月31日，於貨車上強姦同齡女事主X，當時貨車泊於荃灣象山邨。任職售貨員的X供稱，兩人於被告送貨時認識，當時她已有未婚夫，而被告亦有女友，但被告仍然力追她，不但大數正印女朋友不是，又駕車接放工圖奪芳心，望她做其女朋友。
X聲稱不齒被告經常投訴其正印女友，故假稱喜歡對方，設局約對方出來，再望偷偷錄下被告大數女友不是的對話，之後將錄音轉發給正印女友。X於是當晚上了被告客貨車，稱最終卻遭被告強姦。

被告自辯時則道出另一版本，稱案發時兩人已決定正式一起，惟兩人性交後X查看被告手機，發現被告根本與正印女友未分手，於是立即下車。被告推斷X因看了他和正印女友的WhatsApp後感憤怒而離開，後來X便指控他強姦。

【案件編號：HCCC81/18】

睇撚死佢唔會告番條女轉頭，垃圾港男，比人屈完算數只會逾黎逾多呢啲仆街女人出黎屈人

好似要拎錢出黎告個女人係屬於民事

被告羅森森
疊字好可愛

好缺木喎
6個木

林木森
林淼淼

點解無罪被告爆全名 被侵者以x代替

條仔告返條女轉頭就會開名好似係